[I/A] ガーディアンズ Guardians 守護者 (4) too many sorcerers

ios

an

係好舊式既 mmorpg

打怪升lvl，轉職，強化

可以組隊打任務，似mon hunt

職業

基本職業分四種

1. 劍士

攻防重點

【装備可能】剣、大剣、盾、鎧、兜、サークレット

2. 遊俠

遠程攻擊
物理攻擊和狀態異常的技能。
防禦力低

【装備可能】斧、弓、 サークレット、軽装、ハット

3. 魔法師

以魔法攻擊為中心
魔力高

由於防禦力低，不擅長接近戰鬥

火，水，風和地屬性攻擊魔法

【装備可能】杖、ハット、ローブ、サークレット

4. 牧師

恢復魔法

攻擊力和防禦力很低，支持其他職業為主

【装備可能】槍、杖、盾、法衣、ローブ、サークレット

上位職業

升基本職業LV並滿足條件，可以轉移到上級職位。

◆Gladiator
條件：劍士LV 30

◆騎士
條件：劍士 LV 20·牧師LV 20

◆Rogue
條件：遊俠LV 20·魔法LV 20

◆狙擊手
條件：遊俠LV 30

◆主教
條件：牧師LV 30

◆巫師
條件：魔法LV 30

◆聖人
條件：牧師LV 20·魔法LV 20

*轉職後會變為1LV 如果弓轉法/戰 等等要小心裝備唔通用

裝備
有ssr武器就開得
其他裝備遲下係可以升上ssr

右上入珠
右下入後備裝

經驗值 想快既
1. 大地圖 組隊
2. 打 兔仔
3. 食野 300鑽換一張飛 30分鐘雙經
4. 玩法師

好友
442 578 102 - Ball

1001 ?

更新得好慢，D職又唔平衡

唔知堅持到幾耐唔棄

夜晚D GR4組隊愈來愈少

到無人打兔既時侯 呢隻game就係執得喇

聽晚修bug 12-3am

集中入呢個post傾

開左兩個